ICAC 連儂牆

警方：721元朗情況不如上環緊張

留意下方留言有疑似毅進仔出沒

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

幫手睇住 元朗果單差佬公職人員行為失當，唔知ICAC真查定做樣？

幫推

自推
香港反對逃犯條例事件簿

唔好再令香港市民失望 挽回信心呀 icac

好好招呼阿sir

似係文員 aco
佢哋應該無機會查案

點睇㗎？！

同另一位巴打貼嘅唔同樣